# 
В файле data_1.csv представлены подневные данные объема расчетных счетов физических лиц. В отличие от депозита, клиент может снять всю сумму с расчетного счета в любой момент времени без каких-либо «штрафов». Такой продукт называют Undefined Maturity Product – UMP). Однако маловероятно, что все клиенты разом закроют свои счета в Банке. Всегда кто-то снимает деньги, а кто-то пополняет счет – есть некоторый стабильный уровень, ниже которого не опустится суммарный обьем расчетных счетов.

Например, если бы мы знали будущее объема расчетных счетов, как на рисунке 1, то стабильная часть на 1 месяц (1м) была бы на уровне, обозначенным красным цветом. Это тот уровень, который не пробивается на протяжении 1 месяца. Аналогично 2м – зеленый, 3м – синий, 4м – розовый.

![Иллюстрация к проекту](Рисунок 1.png)
В проекте представлены разные способы предсказаний временных рядов.

Sber возьмите меня пж на стажировку я умный правда правдв :sweat:
